嗚嗚......好想女朋友...嗚

唔通我成世人就係咁過？

系xd

系你老母

我想出pool

好想要女朋友

正正經經叫隻雞啦

等到我四五十歲都仲未有女應該會去

上網叫春，成世無女

收皮啦

？

我都冇女，所以增值下自己，吸引人

你一世都唔會成功.jpg

巴打打個丁先

我做你女朋友

邊有咁易陪你玩多幾場r6算啦

你肯定你仲扯到咩

扑你隻貓得唔得

唔好玩屎眼

ok

Be friend ok?